酒店見back office工一問

黎緊去酒店見工，做HR文員仔
想知多數會問d咩多？英文係唔係要好叻？

好大機會要返shift
ching諗清楚先好入

HR都要返shift?
我見個JD話英文要好好...但自問英文真係唔係好叻...又講到1999咁....

我都想知邊間要番shift咁慘

有冇人做酒店HR,知唔知入面咩環境

做recruitment 定其他先？

應該係recruitment, 如果唔係就all round

咁應該好忙，我公司recruitment HR 日日8，9點先放，如果做新起酒店會仲忙d，但係其他做people development, 同 benefit既同事就好準時走

見邊間

睇你見邊間啦 同埋好睇個dept head